其實某部分大陸人都好好

話說今日返工 遇到幾個後生既大陸客
全部都好有禮貌 d女又白又靚
把聲又甜
仲笑住對我地 望住佢地都精神晒
返工都有晒動力

大媽大叔除外

做乜姐你

Sad but true